[毒氣襲港] 發射1800 枚過期催淚彈引發香港嚴重空氣污染

多謝林鄭、多謝黑警
遲幾年全港市民真係一齊生cancer

我唔想死住呀

connect埋環保團體

有無人去計下有咩成份
1800枚會對生態有幾大影響

呢個時候，禁飲管或塑膠人士好似縮晒喺老母個閪入面

今日能見度極低。
真係攬炒無極限。

還返條命比大家

唔理你有人冇人
早中夜係咁放
遲早全港生癌

環保撚縮撚晒入去佢老母個閪到啦

仲有流浪貓狗冇人理

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,799個簽名（8 Aug 2019 at 16:17）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

機場做宣傳啦。呢D

[真心mode]食正超強颱風下沉想空氣好都幾難[/真心mode]

毒氣散唔到

所以要戴豬嘴

環保撚死哂

我地係咪要自創新嘅環保團體

機場集會徵求以下文宣資源：

1. 警察使用暴力、傷害無辜GIF圖及片段
2. 外語展示式文宣
3. 外語派發式文宣

請貼到：
麻煩各位巴打

港島區返工呢2日能見度勁低

呢幾日空氣差撚到

唔好講「過期催淚彈」，試著講「山埃彈」、「毒氣彈」